storm:

	shift + cmd + A 	- поиск любой настройки
	cmd + 1 			- спрятать панель навигации слева
	alt + cmd + O 		- поиск symbol. Можно искать определение css-класса, например или методы классов.
	shift + cmd + O 	- поиск file
	cmd + f12			- методы и свойства текущего класса
	cmd + up			- фйловая система
	cmd + N 			- создать файл (удобно в сочетании с предыдущим)
	cmd + E 			- вернуться к предыдущему файлу (enter)
	cmd + left click	- переход к объявлениею метода
	shift,shift 		- поиск везде
						- можно написать live template и сохранить выделенный кусок. Далее вызывать его по tab после ввода названия
	ctr + T 			- рефакторинг (вынос значения в отдельную переменную или, наоборот, замена переменной ее значением, создание интерфейса по классу, вынос части в отдельный метод и т.д.)
	alt + enter	 		- написать PhpDoc, вынести аргумент в свойство класса, добавить проверку на существование, поменять аргументы местами, поправить ошибку и прочее
	ctrl + enter 		- сгенерировать PhpDoc, getter, setter и пр. для классса,свойства и метода
	cmd + alt + L 		- переформатировать выделенный код в человеческий вид
	f1 					- документация к выбранной сущности (также работает в менюшках типа автодополнения)
	shift + space 		- автодополнение
	cmd + shift + backcpace - переход к предыдущему месту редактирования
	cmd + shift + v 	- история буфера обмена
	Emmet code + tab 	- можно набрать что-то вроде такого div#myDiv>span.mySpanClass>ul>li*5
	alt + up 			- выделить текущий блок кода (в т.ч. строку) целиком (повторо переводит на уровень выше)
	alt + enter (edit)  - редактировать кусок кода на другом языке, например, строку с html, контекстно-независимо
	ctrl + I/O 			- работа с методами предков/родителей (также есть в ctrl + enter)
	cmd + G 			- переход к следующему месту использования переменной (с shift - к предыдущему)
	cmd + L 			- переход к строке
	cmd + D 			- дублировать строку или выделенный код
	alt + space 		- посмотреть определение метода/свойства
	alt + F1 + enter	- перейти к текущему вайлу в файловой структуре проекта
	alt + (fn)F7 		- все использования переменно (find usage)
	cmd + .				- свернуть блок кода
	cmd + ,				- настройки
	shift + esc			- закрыть текущую панельку
	cmd + shift + alt + V - копировать путь и строку

	my:
	cmd + alt + s 		- split view horizontly
	cmd + alt + w 		- close split view

sublime:

	cmd + T				- поиск по всем файлам
	cmd + R 			- поиск по методам и свойствам
	cmd + shift + M 	- markdown preview
	cmd + shift + left click - перейти к определению метода
	cmd + E 			- поиск выделенного
	cmd + shift + E 	- поиск выделенного везде
	/**	+ tab			- создать комменатрий
	shift + space 		- auto complete
	ctrl, shift + button1 - go to definition in all project
	ctrl + space 		- AutoFileName
	cmd + alt + O 		- сменить тип курсора (как Insert)

mac:

	cmd + alt + space 	- поиск
	cmd + §				- консоль
	cmd + alt + arrow 	- spectacle
	fn + f11 (cmd + f3)	- рабочий стол
	cmd + tab 			- смена окна
	ctrl + up 			- все окна
	ctrl + down 		- окна текущего приложения
	cmd + ~ 			- переход к другому окну приложения
	alt + cmd + esc 	- принудительное завершение програм

chrome

	cmd + alt + f 		- поиск по всему коду
